2021 intern / placement 討論區

大家去到咩stsge

做雞都唔掂

開左Sem冇耐就話要搵Intern?

你咁問得就證明你miss左幾個application deadline

申請，In就搞幾個月，搞完一輪又等幾個月，最後返得暑假果59日工

咁大家都明intern係要黎拎return offer/刷靚CV, 唔好諗到返個幾星期對公司好有貢獻咁

隔離咪有ok

留名